去印尼點唱錢好?

黎緊去印尼旅行
應該響香港唱定印尼盾
定係唱美金 去到印尼再唱印尼盾好d

唱美金去當地機場唱少少印尼盾, 夠出返市區就夠
其他就係市區唱!

市區有冇話邊度唱會穩陣d? 驚比人呃

有間叫central exchange 既匯率係最好
但每間唔知點解有落差
另外我覺得係香港同當地兌個差價其實好少
佢幾萬都係港紙十幾蚊姐
不過記得要當面數錢

上次都係上環牛記兌，匯率唔係差好多

岩岩去完，美金$100去當地換係最著數，機場換啲，去到市區大Mall 有找換店/市區銀行度換... 拎港幣（$500/1000紙幣，最好拎HSBC版，另外兩間銀行發行嘅有機會唔收）去換都得... 當地換點都靚價過香港... 美金細鈔最唔抵...